淋病愛世人，甚至將他的避暑中心賜給他們，叫一切屌他的不致罷工

反得食飯權
阿門